聽日開始無限期三罷、無限期「和你飛」！

香港人已經再無退路！

面對極權迫害！喪盡天良的無上限暴力！政警黑勾結！

我地受夠了！

聽日開始無限期三罷、無限期「和你飛」！

直到政府完全落實所有訴求

「所有訴求」包括並不限於現時五大訴求

推

p

推！

一邊三罷
一邊號召更多人加入
無限期三罷！

毋忘721 811 血色之夜
馬上無限期三罷！

pish

我地受夠了！

聽日開始無限期三罷、無限期「和你飛」！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

6.太古站一米之內開槍掃射

馬！上！無！限！期！三！罷！

一邊三罷
一邊號召更多人加入
無限期三罷！無限期「和你飛」！

裡邊係一啲優先唔會搞到市民嘅行動，圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

香港人 我地再無退路喇！
馬上無限期三罷！無限期「和你飛」！
一邊三罷，一邊文宣號召更多人加入！

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

有良知嘅 都麻煩您同我不斷分享開post

唔好膠化機場
無限期？ 咪變到2014佔領區

屆時機場行動 由前線決定！

人人都係文宣組！文宣圖集中post

前線有鬼啊 仲前線決定
醒下啦

612 721 811

罷工要定日子，要有足夠宣傳期

推post 之外，麻煩您一齊開新post , click 一樓右上角的三點「以此內容開新主題」

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

查耳機、問每個人是否警察（警察無法否認自己警察身分）

（警察無法否認自己警察身分）
臥底可以囉

警方混入示威者的並非臥底，真正的臥底是只有controller 才知道警察身份，臥底無法與警察相認

但

現時混入示威者的警察要隨時和多名黑警聯絡，隨時和前線黑警相認，所以無法否認自己是警察的身份

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

721 811

push